Привет, друзья.
-------------

Я решил что опенсорс - самое лучшее, что я могу сделать для Вас. Запускайте локальную копию проекта у вас на компьютере, парсте ВК и создавайте одну огромную базу.

Для желающих сразу скачать базу: [Яндекс.Диск](http://hormold.ru/l/cUkt5) или [Облако Mail](http://hormold.ru/l/Nm1Bk).
Если у вас есть старый скрипт - он совместим с этой базой. В базе 2 000 000 фоток.

Скачать весь код сразу: [https://bitbucket.org/Hormold/pho1/get/master.zip](http://hormold.ru/l/L4CP2)

Про техническую часть:

*   Я знаю что там адский ПИЗДЕЦ! Нужно было срочно запилить для эстетического удовольствия. Код 40/50 - старый/новый.

*   Используется RainTPL (шаблонизатор) + Slim (для роутинга). 

*   В качестве дезигна используется бутстрап

*   В нужных папочках найдете инструкции.

*   Файл list_to_moders.php - отвечает за приятный вывод данных для парсинга из предложенных юзерами


Я вас люблю. Спасибо за эти два дня веселья.
Жду нового смельчака, который допилит под себя и разместит на своем хостинге за бугром.

После успешного старта - проинвестирую деньгами с этого хоста. Обязательно свяжитесь со мной по почте: hormold@ya.ru
